---
author: krm
created: 2018-10-21
---
![se]
# Några kommentar om Symbole

Kan vara bra att ha men det är inte alltid så l'tt att se det om du inte har en större program där du har behov av att inte trasla till det med redan namngiva variablar.







